［圖片遊記］去消費切爾達貝爾順便搵個烏克蘭老婆

準備出發

留明 有鬼妹再返入黎

等起飛

岩岩上機 感覺幾好
7個鍾後上到網嘅再比感受

加油

架機好空

邊度切爾達貝爾？

唉屌 興奮得制打撚錯字
Чорнобиль